覺得做人真係好唔開心可以點算

同朋友傾計係可以分散下注意力，但佢哋都唔係時時刻刻可以陪到自己長時間都係自己一個，成日都會亂諗嘢⋯⋯精神狀態真係好崩緊，同屋企人又無乜兩句傾，成日好驚身體有事，好驚會有唔好既事發生，但又無人可以心靈依靠到

買左單車未？

同你一樣咁諗太多負面事情發生後，已經冇乜力企返身

上少啲連登

未反送中前已經係咁

搵個唔識嘅人講出黎

容許自己軟弱，容許自己唔開心。容許自己休息，容許自己放鬆。

😂😂😂😂笑左出嚟，我仲未買啊

接納自己有時係咁，偶爾提醒自己可以試下振作一陣，撻唔撚著再休息陣先

試過類似
但係識嘅不過只係識咗幾個月關係唔太熟
同佢講心事會易開口過同熟人講好多

我都係中學畢業之後就發生好多事，身體又有病痛，睇醫生又遇過態度差既醫生搞到我每次諗返起嗰次經歷都會覺得好唔開心，覺得自己係咪好阻掟，連醫生都唔鐘意我我唯一嘅願望就係希望自己同身邊既人都健康就夠了。btw 睇你既post你話舌頭有白斑要做手術，而家無事嘛？

上黎吹水

切咗又無事了，報告話如果唔切會變cancer

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我舌頭側邊好似都有啲長期潰瘍..尤其食辣野會痛，想請問你知唔知應該睇咩科？

睇樓豬舊post
似係無另一半所以生活得苦悶 唔開心

去吹下 海風 望下 大海
我覺得個 心靈會舒服好多

空閒就盡情做d自己鐘意的野
一個人出下去
對住個海大叫 （唔得就搵個係人既地方 對住紙袋喊）
呢個世界真是好撚仆街呀呀呀!
跟住舒服哂

1,3,5我得閒
可搵我傾心事

tg我

巴打多d 揾fd或者上網同人傾下 舒緩下情緒都好

望少啲電話，做多啲運動

因咩事

我有架，因為我長期都唔開心，所以佢成日都會過黎探下我

啲字有聲咁😂😂😂笑死

都幾啱傷心既人（我）聽🥲

依2年犯太歲,衰野一樣接一樣
灰到無心情

我同ex復合翻

接受現實，繼續前進

犯太歲會犯足兩年架咩？😲😲你屬咩架？

試下啦
飲少少酒 喊幾聲 講幾句粗口 又一日 咁就有力量頂落去

讀書揾解決方法 投資自己投資市場

推薦你買架brompton

最近買左 日日踩 好開心

可以係度搵人傾下計
連登仔女其實好多都好有愛
至少我試過好多次係好灰既時候
呢度有好多人開解我
好感激

羊,唔到我唔信,病完一樣又一樣

咁唔開心係因為身體？
會對日常生活有大影響？
最近有屋企人健康有問題係咁睇醫生 好驚出事
好唔安落

我都係，冇朋友可以傾

唯有做下運動，近排學緊踩板，得閒就睇下教學片同落場練踩

係果段時間可以短暫咁分下心嘅

不過一冇野做又會唔開心返

做窮人不嬲都係唔開心架啦

係也，個病仲搞到我有焦慮，每樣野（某啲方面，例如健康）會特別緊張，成日都要睇醫生，翻part time賺翻黎既錢就係攞晒去睇醫生😥

啱也無錢就萬萬不能

呢個世界真是好撚仆街呀呀呀!

我都係

我好明你感受屋企人病咗，我都好擔心不過都要明白有啲事我哋又真係控制唔到，唯有珍惜眼前人⋯

都會好擔心*

原來咁多同路人give me five 🥲✋🏻

.
我唔知係咪我自私定咩...
但我真係開心唔起，見其他人好開心的時候，我自己都懷疑人生，究竟我係咪生活嚮平行時空.....

即使又有姜B，又有咩error定mirror....見到d人癲曬咁去追，我都唔係好明。

我依家已經頂唔太順，本身已經日日都好攰....返工我頂唔順真係要搭狗鐵...
但入面播d新聞我真係想講粗口....我放工真係行十分鐘上山搭巴士，我都唔想再搭狗鐵，再聽到林奠把聲我會痴線

諗住出去跑步，行下會放鬆啲，但見住人哋一對對，一大班人好開心咁
反而令自己更憂鬱，覺得同依個世界格格不入

如果係返緊工既巴絲打．．．屌下老闆ＯＮ９ ＦＦ下可能可以開心ｄ。但有時唔得都無需要逼自己，唔好將要開心都變左種壓力～ 俾個ＦＲＥＥ ＨＵＧ師兄／姐你先

ＢＴＷ有興屌老闆既可以入黎踩下場：